API

Для запуска потребуется развернутый сервер на UNIX системе с разрешением подключения по http/https 

На сервере должен быть установлен менеджер пакетов npm (sudo apt-get install nodejs)
Далее для запуска можно использовать node <name file> (в нашем случае main.js). Таким образом скрипт запустить основным процессом и при закрытии терминала процесс самоуничтожится 
Что бы скрипт работал в фоновом режиме без перебоев потребуется установить пакет pm2 (npm instal pm2)

Далее переходим в папку с исполняемым фалом и пишем pm2 <name file> 
Что бы просмотреть список запущеных скриптом можем вызвать команду pm2 ls 